放榜後到依家頹廢嘅你，聽我講兩句

on9 仔，淨係識聽人講，個人主見都冇，唔怪得又頹又廢